.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-SMTP" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-smtp \- calibre-smtp
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-smtp [options] [from to text]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Nosūtīt pastu, izmantojot SMTP protokolu. % prog ir divi režīmi. Programmā
norādiet uz režīmu un teksta sastādīšanu un tie tiek izmantoti, lai izveidotu un
nosūtītu e\-pasta ziņojumu. Filtrēšanas režīms \fBcalibre\-smtp\fP nolasa pilnu e\-pasta
ziņu no STDIN un nosūta to.
.sp
teksts ir e\-pasta ziņojuma pamattekstā.
Ja teksts nav norādīts, no STDIN tiek lasīta pilna e\-pasta ziņa.
No ir sūtītāja e\-pasta adrese un kam ir saņēmēja e\-pasta adrese.
Kad tiek lasīts pilnīgs e\-pasts no STDIN, no un uz
tiek izmantots vienīgi SMTP protokols, ziņu galvenes netiek modificētas.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBcalibre\-smtp\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-fork, \-f
Atdalīšana un ziņojuma piegāde fonā. Ja izmantojat šo opciju, jums arī jāizmanto \fB\-\-outbox,\fP lai apstrādātu piegādes kļūmes.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-localhost, \-l
Vietējā hostinga saimniekdatora nosaukums. Izmanto, pieslēdzoties SMTP serverim.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-outbox, \-o
Ceļš uz pasta mapi, kur glabāt nesaņemtos e\-pasta ziņojumus.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Savienojuma noilgums
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
Sniegt vairāk informācijas
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SS COMPOSE MAIL
.sp
Papildiespējas e\-pasta sastādīšanai. Neņem vērā, ja teksts nav norādīts
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-attachment, \-a
E\-pastam pievienojamā datne
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-subject, \-s
E\-pasta temats
.UNINDENT
.SS SMTP RELAY
.sp
Opcijas nosūtīt pastu lietojot SMTP pārraides serveri. calibre mēģinās nosūtīt e\-pastu tieši, ja nav norādīts –relay.
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encryption\-method, \-e
Šifrēšanas metode, ko izmantot, veidojot savienojumu ar vietni. Izvēle ir TLS, SSL, un NONE. Noklusējums ir TLS. Brīdinājums: NONE izvēle ir ļoti nedroša
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-password, \-p
Parole retranslatoram
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-port
Savienojums ar pārraides servera portu. Noklusējums ir 465, ja šifrēšanas metode ir SSL un 25, ja citādi.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-relay, \-r
Izmantot SMTP retranslācijas serveri, lai nosūtītu pastu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-username, \-u
Lietotāja vārds retranslācijas serverī
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
